如果奶欣宜個閪，1秒 = $100 ，你可以去到幾盡?

唔可以奶奶下停，要不停咁奶

可唔可以搵岑麗香口交

會冇命，不了

得，幫我買定幾支番茄醬

Full Pay 大古城

太

奶到大噴發

應該係1下等於100

多多都受啦 屌

人黎
切佢塊hi落黎
痴落我條脷到

做爛市時間開始↓
我收少一半$50

奶啦屌 1mins就有6000$ 1 hour就有360000$

貼返100奶

夾實我個頭plz

起碼奶到佢7次高潮／叫救命先停啦

呢d係對女性嘅基本尊重

美極頂住先

直接做手術人形蜈蚣

奶到味覺終身受損

奶到佢嗌停 不過我一定會奶到佢唔想嗌停

奶到冇味蕾

奶足一年

有冇巴打計下，如果由李+x俾錢，奶到佢破產要幾耐

舔到損為止

只要奶278 小時，就有一億

直到永遠Amen

可以奶幾耐?

奶哂肥蛆份遺產

奶連續24小時=$8,640,000

首先要班番支美極

奶層君臨返黎再算

1秒=$100 係你比錢欣宜喎
樓上班巴打咁有錢

+x哥1秒唔止賺100 你奶成世都無可能

有錢無命洗

奶到佢嘖為止

佢地想奶好耐 收埋收埋

我倒貼1秘$1000都要奶

奶到俾得起首期為止

仲掛住計錢，真係識食嘅巴打已經班緊枝美極

唔奶 屌得唔得?

奶屎眼 雙工 ok?
幾時開工？

殘酷一叮咩1秒100

有錢收 自己又enjoy
why not?

奶到我夠錢移民呀屌！

奶到有錢過李嘉誠

好撚攰喎

屌你老母奶爆

世界首富

拎返屋企慢慢奶

搵膠水痴實條利

殘酷一叮

我以後冇時間上連登喇

你冇姐

娶埋做老婆，晚晚奶

2018 福布斯 估計李生身家係360億美元

假設李生 身家 不變
一家要假設不變

一日有
60 秒 X 60分 X 24小時 X $100
= 一日有 8640000

360億 X 7.8 / 8640000 = 32500日

計一年365日

32500/365 = 89年

咁奶完可以退休喇

老閪都奶 咪又係閪一塊

欣宜今年31

要假設埋佢有120 歲命先可以令李生破產

應該無咩人屌過 可能好pink

奶到佢著火

1秒$50我奶足一日都制

如果要係呢個奶閪加上一個限期 我希望係一萬年,,,,,,,,,

奶樓主屎眼1秒幾錢

奶到佢爛

每日十分鐘ok?

誠哥截至2018既身家估算有2808億 當你25歲同誠哥身家冇升跌你都要連續奶89.0411年先可以超越誠哥

奶到你破產

我$50判比你做

奶到佢破產

搏埋條老命奶

奶到佢閪爛為止

當child登仔笑緊全部女人都係雞既時候

如果欣宜真係招連登仔奶閪

就算出價賤到去1秒10蚊

相信條隊會由新界排到去香港島

可憐

奶到有錢過迷誠仔要幾耐

每日幫佢奶10分鐘
奶到50歲退休

唔會停 直到佢頂唔順虛脫為止

我貼錢奶

百萬富翁

意義何在？你奶岑麗香個閪要俾1秒=$1000，你肯倒貼幾多秒

你當係午餐肉？

睇佢幾時死啦

聯返埋變人形蜈蚣啦

無錢都奶

奶撚到佢破產

二判俾個盲佬, 時薪50

奶一個億返來

直到體力不支

奶棟ifc返黎

賺咁多錢益心理醫生咩
不了

要返工....奶西？不了

我當番工咁奶，8個鐘

奶到2046

塞埋個頭入去都仲得呀

奶到夠鐘番工就算

奶到變誠哥都得

話不了果班兩種人
一係窮人兒登仔
一係有錢渣3、4層樓既先登仔

有冇概念圖睇下

50蚊外判俾人做

賤價搶返黎再判出去比人奶

我奶 我收百佳印花就夠

樓主係咪欣宜?

奶到買到層樓為止

$1=1秒排隊

奶完有錢無命享

對手渣埋對巨乳
雙重享受

巴打幾時過數

你班pk 為左錢 痴撚哂線

奶到夠錢移民

倒貼比番1舊佢瘋狂奶

起碼十年

真係慘，要奶足一日先夠買層80呎新樓

奶完條脷都殘廢

可唔可以搵鋼絲刷刷乾淨d千年老泥先

800呎

奶到做首富就停

奶到佢窮 冇晒全部身家

再屌佢一獲 放低4舊水 人至義盡

人地1秒成千蚊至幾千蚊都黎緊
邊有可能追到